政府發言人就昨日（八月十一日）發生的暴力示威活動回應

政府回應暴力示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人就昨日（八月十一日）發生的暴力示威活動回應如下：

繼前日在九龍和新界出現違法示威活動，昨日在多區有非法集會，暴力示威者破壞公物、堵塞幹道；圍堵警署，以激光、磚塊襲擊警務人員；更有暴力示威者投擲汽油彈，令警務人員受傷。暴力示威者無法無天的行為嚴重威脅警務人員和其他市民的人身安全，我們對此感到憤慨，並予以最強烈的譴責。

昨日的違法示威活動亦令部分公眾服務設施需提早關閉，阻礙緊急服務和商業活動。這些持續而且大範圍、不定時、不定點出現的違法及暴力行為，剝奪普羅大眾正常生活的權利。我們呼籲廣大市民共同向暴力說「不」，協助社會盡快回復秩序。警方亦必定嚴正果斷執法，令違法示威者接受法律制裁。

完
2019年8月12日（星期一）
香港時間0時36分

仲咁厚面皮出聲明

我屌你老母臭西

收嗲啦 睇都廢撚事呀

完

林鄭月娥就林鄭月娥啦
發言人

邊撚個最暴力 市民有眼見